邊個城市最好住 vs 生活成本

座正條線上面既城市代表「生活質素」同「生活成本」成正比
條線左邊既城市代表「又便又好住」
條線右邊既城市代表「又貴又唔好住」

source

1線城市黎講
加拿大、歐洲大陸、澳洲相對好好住
美國、亞洲同中東就麻麻
香港係one of the worst

正宗貴得黎唔好住

梗係大灣區啦

成街蝗

中間中價又好質素既,好多係德國城市
想做政治難民了

生活成本 如果唔包 成年後搬出黎住獨立住既話 香港最有褔氣 係褔地

香港有錢人就好住

邊撚度平

打橫畫條線 quality of life同布拉格同布達佩斯差唔多 但係生活成本平一大截

唔怪得上年去歐洲玩覺得其實冇想象中咁貴

貴得心甘情願